《sin 七大罪～魔王崇拜～》(1)無人玩?

入坑需知
遊戲定位:
1.輸出
2.BUFF
3. 破防
4.奶

首抽推薦T0

detail:

速刷首抽

暫時有兩個SER
1SER=國際, 2ER=港台
建議玩國際服 可以早一步抽大罪

2ser先有蘿莉送

咁邊個ser好

你遇1ser得一隻ssr 起手 都幾頹

國際偷跑先淘寶多ac買

巴打玩緊國際？

2 ser送4 星 5 星各一
加埋首抽 4 星 5星 各一

一開波已經齊team

咩廠

仲未有緣見到t0

Userjoy Technology Co., Ltd. 有冇伏湯巴

App Store 寫咩正版授權，寫得呢句，9成都係

台灣

偷跑有玩國際
依家想轉

佢5星難抽到痴線
刷左四十幾次首抽先叫得1隻岩用既5星

未見過load得咁慢嘅驚
重要無玩一陣就要再load過

有無人想換，想要雙子

睇就似大陸驚

係就唔玩了

巴哈新聞下面無人嘈交 未必係

首抽1隻5* 加埋送個2隻開局 之後一有十抽卷就抽 抽多3隻5星 3隻都重複 睇怕都棄得驚重要抽大罪機率得0.2% 真係cls

有無公會

r18得s1先有？

有冇s2

s2路過

S2有冇人開左公會